有無連登巴打可以pm小妹…

啱先同男朋友分手…

佢唔同我排喜茶😔

smed

無呀屌你老母

abcd

算啦gay佬

QMed

應該係你平時自私射搞到佢要同你分手